美斯=美國 C朗=中國

若然屬實C朗是最大贏家

你覺得支共可以雞姦到美國？

覺唔覺得自己好on9?

你up乜9丫，無以為自己好風趣啦

你係習帝

牙朗=印度

王騎 = 阿富汗膠袋男仔

屌
好柒既比喻啊

王騎=香港

C朗又羸